馬撚唔係好搶口嫁咩 ? ?

搞咩對車狗前夕都咁靜呀

因為下場佢地要打獌狗

抄柒你班阿狗就緊架啦

d馬撚post唔見晒
不敗嗰陣(排第5)就串過馬撚

yes